老蕭：landslide victory for Trump

靜靜地唔撚得既

即係小贏